天寒地凍但得自己一 個😩

陳年毒撚已經去到有同事朋友叫打邊爐都唔敢出😔
出到去覺得自己零存在感，好似搭檯咁😭
仲要係街食風扮有街出唔想屋企人擔心
Line 同whatsapp完全唔敢開黎睇🙈
費事見到佢地開心gathering我又🍇🍇🍇
舊同學今日生日，我連係line 同佢講句生日快樂既guts 都無
覺得自己真係好失敗😭😭😭

仲有我

仔定女先

Why not both

我已經毒到唔想同其他人social